唉 有人女人會唔介意男人不舉？

我

唉 都唔知點解會搞成咁
以前明明鞭鞭有力

pm傾

唉 睇av完全扯唔起
以前同ex一晚5次都得

試下睇gv可能ok

你個野壞左呀

我
咁你就唔會出軌
利申 成日想切咗男朋友碌鳩落黎

一晚5次 好撚勁

唔係基本咩，連登仔十項全能都唔洗抖

痴撚線真心想問點解可以一晚5次

我後生果時第三次經己唔想射。

that's why me 不舉now